覺唔覺唔睇廢萌既人人品都唔會好得去邊

諗返起讀中學個時，坐我隔離係個pat陰過晒眉既mk仔嚟。

啱啱掉位個陣，佢懶親切咁同我吹水，佢話自己都有睇動漫，咁我問佢鍾意睇邊套啦，佢即刻就答鋼鍊，tvb夜晚播個陣個個禮拜都有追，雞啄唔斷咁講神作神作。

然後佢問返我鍾意睇邊套，我答佢話今季點兔幾好睇，佢呆一呆跟住覆我話吓我唔睇呢啲廢萌㗎喎。我當堂唔想理佢，之後啲對話都係支吾應對。

冇幾耐之後發現佢返學態度先極品，上堂永遠唔會帶文具，我永遠要預備多枝筆俾佢，但佢冇一次會還返俾我。

小息放lunch個時成日有啲豬朋狗友嚟搵佢圍威喂，然後就會霸咗我個位坐，逼到我要自己縮埋喺角落睇書。

睇呢啲小事都知佢係讀唔成書啦，聽講佢dse得10分，報咗讀ive fd冇幾耐就去咗考警隊，之後就再冇佢消息了。

鋼鍊係廢萌番？

睇錯

想像到樓豬唔夠膽叫佢還筆個毒撚樣

系

佢答我鍾意睇小圓都冇咁嬲

blame the victim

我建議大家識人要問清楚會唔會睇廢萌先，呢個世界好多壞人

點兔好睇bo…

腎仔人品應該唔錯

係，我都唔明點解會有人唔睇點兔...

鍾意睇鋼煉既9成都係mk仔

鋼鍊>>>>>小然

聽講學堂依家都係用一即係全嚟洗腦

愛德華(頭髮好黃)

不是吧 入門級哲學都比人當聖經

烏賊一啲都唔廢

毅進級數係咁上下

廢萌架空歷史最好睇

估唔到連登撞返到你...
不過你收錯風...我係入hd gpa 3.8入返u...
我到依家都覺得點兔係幾好睇

你來搞事的？

無錯我嚟引戰

係咪認錯人，佢踩我地點兔喎